大家點睇“痴冠”兩字?

C朗在歐國杯7場比賽全部出場（決賽踢了二十多分鐘）賽事銀靴＋最佳陣容=唔計
美斯05/06賽季歐冠出場6次缺席7場，8強同之後都未出過=4奪歐聯

歐國聯只踢4強，決賽，唔計

意甲未入隊已經7連霸，唔計
意超盃一場過，唔計

lebron james

樓主=痴朗
日鳩日都喺度c朗c朗

唔過兩頁

跪求以下精華

2018歐聯 4強+決賽
2018歐國決賽
2019歐國聯決賽

意甲未入隊已經7連霸，事實
意超盃一場過，事實

意甲神射手？

LM

王子係痴冠中既佼佼者

林書豪

比利在62年踢左不夠二場就傷出，結果巴西贏左世盃
全世界足球界 包括巴西國民都不覺得他痴冠

根據呢度專家意見 比利肯定痴冠
呢度專家 勁過全宇宙既足球界啦